世界各地谷

近至香港遠至北半球都有我地既人
谷規唔記得咗 打住咁多先